早/茶餐沙嗲牛肉公仔麵一問

點解永遠都係得牛肉
以前細個超中意食 日日早餐走去隊一個
青春期發現牛肉累事搞到成日生暗瘡
之後就無食 好中意食啲沙嗲醬 但牛肉真係搞唔掂
有冇啲好食既茶記有沙嗲豬
求介紹